香港有無／曾經有無好既汽車節目??

好似香港無好既汽車節目
明明香港大把好車

Manclub automomo

automomo就算尻數啦

睇menclub automomo 都好似講唔到汽車既趣味
仲要d 繕稿得讚無彈, 有時彈下架車都好啊

Hehehehhehehehhehe

Hahahhahahahahhahaha

條撚樣笑得好猥瑣
仲有佢地收左車廠錢就有讚冇彈好嘔心

有呀，TBB個夢想車華

以前電台有個節目叫烈火戰車

男人會我又唔係好覺佢好賣度告，可能我只係睇介紹舊車多

唔夠專業?

以前tvb 係咪有個節目係錢嘉樂做主持講車